業精於勤，荒於嬉。

行成於思，毀於隨。
仲有無

仁 生於善 亡於惡
義 行於制 狂於蕩
禮 從於心 終於偽
智 立於學 棄於怠

拋磚 留名睇文學大師入黎

成班文科仔係度打丁

唔會講我掛

利申 大學讀電 做緊野都係電